Appeal升左分 打算再排jupas 屋企擔心衰左冇書讀

今日放appeal result 負碌地中文升左一分 而家個分掂到城大政政medium 係咪入硬? 好似話appeal再排只要高過lowest就得 求巴打指教令屋企人安心 屋企人擔心我衰左又冇左原先個學位

只要你原本個學位仲係你個jupas list入面
你前面排哂啲神科都好
最尾你原本果科都會接實
好似係

medium

appeal 無敵 唔洗驚 祝你有更好offer

明白唔該巴打 另一個問題就係可能會miss左ocamp

Median 手快打錯字 自

呢個都唔駛擔心
一定miss

唔一定
過左reg day搵返department支莊問下仲有無位

我有朋友同上年city政政median同分，但入唔到

Me2

如果appeal失敗 係咪點都冇得改jupas choice??

入硬
我上年又係appeal完變21分 weight完只係政政既LQ（30.5） 係第2round先擺政政做A2 都入左
咁你會唔會放心少少 你驚既就放A1囉

online said高過lowest就一定收

梗係啦

咁有冇得上訴

appeal咪係上訴囉

呢D就係各大學會既陋習
迎新當然應該等齊所有新生先搞
你話收埋appeal成功既學生無時間又要就hall o
咁學校有責任作出協調
講真Sem 1頭幾個禮拜是但搵個周末都可以搞Ocamp啦

個分掂到medium well仲好呀

唔該巴打 見幾位巴打都話掂median都唔得

次次自己煮都變well done,點樣先整到medium rare,求教路

始終好少人玩過appeal round 我係其中一個 只能夠講同main round玩法唔同

姐係點玩